見到HSBC 寫Apps 個肥仔

即刻del左佢個電影app😂